伍德禾特都有今日！曼聯終於要向他開刀...

曼聯CEO伍德禾特（E.Woodward）一直深受球會老闆格拉沙家族的信任，但曼聯糟糕的戰績以及在轉會市場上的投資失敗也讓格拉沙家族開始對伍德禾特產生了質疑。

據英國《太陽報》報導，在曼聯沒有拿到下季歐聯資格後，格拉沙家族正密切關注著伍德禾特的表現。伍德禾特現在正在經受著考驗，今年的夏窗對他來說就是「成敗在此一舉」。曼聯此前沒有計劃的收購方式，以及伍德禾特在一些能力不夠強的球員身上花費大價錢的情況都讓他現在承受著很大壓力。

《太陽報》指出，格拉沙家族私下對伍德禾特在足球方面的才智提出了質疑。伍德禾特喜歡引進一些大牌球員，他們也確實投入了不少錢，但他在轉會市場上的決策往往都很糟糕，擁有許多薪水過高的球員也讓他們難以挑戰曼城和利物浦。《太陽報》稱，雖然格拉沙家族有錢，但他們希望能用大筆的資金換來好的表現。伍德禾特此前已經炒掉了莫耶斯（D.Moyes）、雲高爾（L.van Gaal）、摩連奴（J.Mourinho）三名教練，他已經不能再失敗，但他後來主張轉正的蘇帥卻都未能解決曼聯的問題。

同時，《太陽報》表示，雖然曼聯近些年成績不好，但他們一直靠著自己的名氣和高薪來吸引最好的球員。可是鑒於他們現在連歐聯資格都沒有拿到，他們此前的這種收購手段在今夏會受到很大的打擊。因此伍德禾特現在還面臨著另一種考驗，就是轉而引進極具潛力的球員，這也使他們更加需要依賴球探和轉會主管部門，需要在收購方面建立起一個合理的框架。《太陽報》認為，歐聯現在對於頂尖球員有很大的吸引力，蘇帥的任務是讓曼聯重回歐聯，並且找到一個方法讓曼聯重回巔峰，可如果失敗了，那麼伍德禾特就不得不承擔這個責任。

可以預期蘇B暑假搞轉會就要抄雲爺爺橋......